有個人系森林點火

有個人系森林裡面點火，d火一直燒越燒越大，燒咗三個月，最後成個森林變晒火海。
三個月期間森林裡面有動物燒死咗，有動物燒到重傷。
放火個人完全無救火反而叫d豺狼去搞到其他動物唔夠膽出聲。
豺狼全部癲既，咬到d動物傷晒。
d動物為咗生存反抗，豬就係到話佢哋暴力，搞亂個森林。
隔離森林b終於睇唔過眼，同放火人講，你再係咁，你同你d人以後唔可以去森林b同要沒收你系森林b既全部財產。
於是放火人同其他動物講，我宜家搵人去整熄個火頭囉，其他我唔理架啦。
屌你老母個森林燒L晒啦，你同我講你只係去整熄火頭?
豺狼全部癡晒線，見到動物唔理咩事咬咗先講。
你搞到咁多動物傷咗同死咗，你一句對唔住都唔講，森林既動物唔會原諒你。
相信實有d動物會講，都整熄咗個火頭啦，就咁算。
成個森林燒著咗啊，整熄個火頭就算?
五大訴求，缺一不可
各位動物我哋要一齊努力行落去。

香港人 應承我！
一日未答應五大訴求 都要繼續上街
9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降

✅ 唔識路就坐多幾轉車

✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館